是靚中餐晚

大蝦晶瑩剔透，爽口彈牙，鮮味

和牛盒，香穌，黑松露黑椒汁唔會冚過主角和牛
好味

where

Elegant

有米師

fine dining咁

幾似養我做狗

支叉花哂
扣哂分啦

用筷子食pizza
用匙羮食壽司
用刀叉食中餐

時

我有用筷子的，只係呢兩味用刀叉比較方便

是

應該叫佢換新d嘅

養你d手指

左邊粒黃金帶子超好味
咸蛋黃咸香
皮穌脆
入面帶子大大粒鮮嫩
可惜1粒唔夠喉